最近冇啦啦精神壓力好大

好驚自己焦慮翻發
腦海不斷回憶起當初焦慮嘅時候
點推翻好自己嘅時候嘅回憶

好怕自己又重新黎過
又陷入個死循環

我有焦慮驚恐 有時都驚翻發 問過醫生佢話正常 除非你失憶先冇咗畫面

咦又係你呀
其實我好翻個排係洗曬個陣嘅記憶咁
諗唔起
但係宜家想翻發嘅時候
個啲記憶又出翻黎

之前有焦慮咁樓主你點樣好返架？
無端端又再黎過都幾驚

我係食藥半年
加自己同自己內心溝通
姐係一驚同怕就分析
話俾自己知冇事 唔好驚

有冇人同我講下野
真係精神好崩塌

無端端諗起以前啲畫面？

姐係會記起當初點解病

其實我都有時會 但一有其他野忙嗰陣個人就唔會記得個病
早幾年得閒嗰時真係時刻都想起發作啲經歷畫面 又擔心發作嗰陣會點算

但係我之前個病係因為身體少少唔舒服
就開始諗得嚴重化引起
所以我宜家身體一有唔舒服堆埋一齊
就會有種想翻發嘅感覺

我宜家真係覺得好無助
情緒呢啲真係冇人幫到自己

你要知道所有災難性思想都係個病引致
你要有個awareness知道啲畫面係假嘅 幻想出嚟 係未經證實嘅

咩事

焦慮

我知道呀
但係我宜家好崩塌
冇辦法去同自己去溝通咁

好驚焦慮翻發

啲一刻個人冷靜唔到？

同我傾計會唔會焦慮

你宜家咪焦慮緊焦慮翻發:/ 別杞人憂天

我係係咁諗
我諗得醫生幫到我
諗住試下睇心理學家
唔想食翻藥，想試下從心理治療入手

有冇做過靜觀mindfulness
可以YouTube search

其實我係誇張到想第時搵醫生做老公
係得醫生先令我有安心嘅感覺

加油 搵人傾下計會好好多

身體